今日咁能熱, 環保撚左膠去哂邊?

又話天氣異常? 9月酷熱好撚正常喎

greta thunberg emma watson nelson mandela valdamir lenin nancy pelosi: 我吾知 我睇吾到

係屋企涼緊冷氣

韓國流行樂女團十大標誌性時刻（Ten iconic moments of Kpop female idols)

我等左十六個鐘